每日同自己講唔好同客嘈，但每日都嘈系列。。。

是咁的。。。

啱啱有個客話啲後生仔收錢搞事，話啲學生唔死都無用，阻住人揾食,又話自己交租好貴又話個仔學費好貴bilibala。。

咁我又頂唔住講：如果班後生仔幫你爭取到平啲租甚至乎上到樓你點睇？

佢老味自私閪話：咁又幾好喎

難怪要支持送中
送撚哂堆上層人士上去

大陸真係咪搞小弟

果然同豬講飼料就可以了